%表題   基本グラフィックルーチンライブラリ
%
%履歴
%\Drireki{
%         94/02/16 酒井 敏
%         94/04/05 塩谷雅人
%         95/04/21 塩谷雅人
%        }
%
\section{サブルーチンのリスト}

\subsubsection{コントロールルーチン}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt SWDOPN}                 & デバイスのオープン.     \\
  {\tt SWDCLS}                 & デバイスのクローズ.     \\
  {\tt SWPOPN}                 & ページのオープン.       \\
  {\tt SWPCLS}                 & ページのクローズ.       \\
  {\tt SWFLSH}                 & 描画領域のフラッシュ.    \\
  {\tt SWOOPN(COBJ,COM)}       & オブジェクトのオープン. \\
  {\tt SWOCLS(COBJ)}           & オブジェクトのクローズ. \\
  {\tt SW}{\it p}{\tt GET(CP,IPARA)}       & 内部変数参照.           \\
  {\tt SW}{\it p}{\tt SET(CP,IPARA)}       & 内部変数設定.           \\
  {\tt SW}{\it p}{\tt STX(CP,IPARA)}       & 内部変数の設定
                                 (実行時オプションによる変更を許す). \\
  {\tt SWCGET(CP,CPARA)}       & 文字型内部変数参照.     \\
  {\tt SWCSET(CP,CPARA)}       & 文字型内部変数設定.     \\
  {\tt SWCSTX(CP,CPARA)}       & 文字型内部変数の設定
                                  (実行時オプションによる変更を許す).
\end{tabular}
\end{quote}

\subsubsection{描画ルーチン}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt SWSWDI(IWDIDX)}       & 線幅指定.		\\
  {\tt SWSCLI(ICLIDX)}       & 線色指定.		\\
  {\tt SWGOPN}               & プリミティブのオープン.	\\
  {\tt SWGMOV(WX,WY)}        & ペンアップMOVE.		\\
  {\tt SWGPLT(WX,WY)}        & ペンダウンMOVE.		\\
  {\tt SWGCLS}               & プリミティブのクローズ.	\\
  {\tt SWGTON(NP,WPX,WPY,ITPAT)} & ハードフィル.	\\
  {\tt SWIOPN(IWX,IWY,IMW,IMH)}  & イメージオープン.	\\
  {\tt SWIDAT(IMAGE,NLEN)}  & イメージデータ.		\\
  {\tt SWICLS}              & イメージクローズ.
\end{tabular}
\end{quote}

\subsubsection{フォント}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt SWSLFT(SONTNAME)} & フォント選択ダイアログを表示. \\
  {\tt SWLSFT()} & フォントのリストを標準出力へ出力する.
\end{tabular}
\end{quote}

\subsubsection{マウス}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt SWQPNT(WX,WY,MB)}       & マウスポイント取得.
\end{tabular}
\end{quote}

\subsubsection{座標変換}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt SWFINT(WX,WY,IWX,IWY)} & ワークステーション座標から
                                イメージ座標への変換. \\
  {\tt SWIINT(IWX,IWY,WX,WY)} & イメージ座標から
                                ワークステーション座標への変換.
\end{tabular}
\end{quote}

\subsubsection{問い合わせなど}
\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt SWQWDC(LWD)}            & 線幅可変能力の取得.       \\
  {\tt SWQCLC(LCL)}            & 線色可変能力の取得.       \\
  {\tt SWCMLL}                 & デフォルト以外のカラーマップリストを取得.       \\
  {\tt SWQTNC(LTN)}            & HARD FILL 能力の取得.     \\
  {\tt SWQIMC(LIM)}            & イメージ描画能力の取得.   \\
  {\tt SWQPTC(LPT)}            & ポインティング能力の取得. \\
  {\tt SWQFNM(CPARA,CFNAME)}   & 各種データベースファイル名の取得. \\
  {\tt SWQRCT(XMIN,XMAX,YMIN,YMAX,UNIT)} & 最大作画領域取得.       \\
  {\tt SWSROT(IWTROT)}         & 画面の回転指定.
\end{tabular}
\end{quote}
